致入境處— 炮台山沐足城（福建竇）

據聞老細係北角天后附近都有好多沐足中心。
講真，好多師傅廣東話都未識講。
人足麻煩打去入境處話懷疑有人持雙程証非法來港工作，同我掃哂北角炮台山天后D中式揼骨場！
0
0

Push